==DIOGO FELIPE DOS SANTOS SILVA==

--Tecnologias empregadas--

Editor Visual Studio Code escolhido por sua interface simples e recursos que possibilita a fácil manipulação de arquivos.
Wampserver para ativar um servidor local para agilizar na produção. O Wampserver foi escolhido por haver uma comunidade com grande quantidade de usuários online para dar suporte.
MySQL Workbench para a manipulação de banco de dados. O utilizei porque é mais rápido e simples que o phpMyAdmin.
html e css nas suas ultimas versões.
PHP para o backend.
Bootstrap4. Escolhido por conter ótimos recursos de interface e agiliza na criação de uma aplicação web.
Google Chrome para testar a aplicação.